【拍拖一年】愛瑪史東孖導演男友蒲頭 正式公開戀情

愛瑪史東前年10月爆出有新對象

愛瑪史東與Dave McCary近日開始高調約會

兩人與畢列谷巴合照
奧斯卡影后愛瑪史東（Emma Stone）與安德魯加菲（Andrew Garfield）分手後，前年10月爆出有新對象，其男友是《Saturday Night Live》（SNL）編劇兼導演Dave McCary，豈料兩人之後幾乎沒有被拍到拍拖證據，以為這段關係沒有下文，近日兩人開始高調約會，似乎感情已經穩定。
愛瑪上周曾與Dave McCary結伴睇球賽，昨日的美國演員工會大獎，更孖住男友出席，兩人一同與現場人士合照，正式公開這段戀情。

各自有新戀情

畢列谷巴

其實荷里活都幾淫亂下
話就話現代社會愛情觀開放
之前有單分手半年就同第個結婚 又有散完轉頭又食番圈內 之後又離婚又盛

好似對外國人黎講一個異性拍過幾次拖或者離過婚既先會有吸引力